各位巴打 想知身邊啲女鍾唔鍾意你?

即管做啲核突嘅動作 有幾核突就做得幾核突

點解我咁講? 話說今日同一男兩女出嚟食晏 因為大家都好耐無見; 咁個男仔fd有戴牙齒固定器嘅習慣 所以佢食嘢之前就除個固定器 仲要喺我哋面前除 咁有個女仔fd就話佢 “兒~~ 你好核突啊“ 個男仔若無其事咁 當無事發生咁 而個女仔照繼續同佢講笑 其實我哋都知呢個女仔鍾意呢個男仔fd 因為真係好乸明顯 不過個男仔就完全無感覺

所以各位巴打 不妨下次用呢個方法測試一下究竟身邊有冇女仔鍾意你~!

你咪了下鼻屎睇下另一條女鐘唔鐘意你

收皮啦收皮啦收皮啦

我有女朋友了

真㗎 我無水你地

洗乜呀 直接係佢面前除褲露丁

個女仔fd堅係試過講過類似嘅嘢 好乸痴線

兒....好核突呀你

個女仔除褲露丁

係 但係個樣又唔算好嫌棄嗰啲樣 真係難明

佢同另外一個少數族裔女仔傾個男仔fd有幾長 又話咩含入口

究竟要有幾癲先講得出口